《貞子叫我幫佢尋仇》

「呀！」一覺醒來，原來是一場春夢。

係春夢就好，起碼都叫做可以掂下女人，好過依家鳩fingfing丫。可惜我咁大個仔好似都未發過春夢，可能發過都唔知，我成日都唔記得自己發過咩夢既。

屌唔理啦，既然無得發春夢，咁唯有dl番套最愛既動作片黎慰藉下我既小心靈啦。一路碌一路碌，套套都係啲重口味野，大佬依家啲人食得咁濃味既，咦呢套叫咩「貞子」，好似幾得意咁喎，唔通係長髮白衣純情type？仲要話咩「不下載不是人」，反正都無片好睇，dl黎睇下先。

聽講貞子係會係電視個螢幕到爬出黎殺人，我抬頭望一望我果個係垃圾場執番黎既mon，我諗呢舊野放去古董展覽應該會幾受歡迎。痴q線，你估貞子識縮骨功咩，點爬得過呢個螢幕呀，你估非洲兒童咩，爬出黎同我講：「每日九蚊幫助貧困孩子。」咁？

更何況，我要睇既係純情少女呀，我一路諗一路禁「開啟」。

等左十秒，都仲係黑畫面，我褲都除埋俾啲咁既野我睇，於是我打算碌後少少睇下咩料，說時遲那時快，條片突然有番畫面。咦，畫風唔岩喎，點解咁電影feel既？咦，好似唔係我想睇既野黎既？我決定睇埋落去，係呢個moment，我追求既唔再係打丁，而係堅持，我唔可以輸俾呢套野。呢個時刻，我既心情就好似以前用foxy下載到一套圖文不符既片，但死唔服輸要睇埋佢一樣。

呢套戲叫「貞子」，講述一個靚女擁有一把靚髮，佢把頭髮一直長一直長，終於打入健力士紀錄⋯⋯

如果你信我上面講既野，睇黎你已經痴左線。自己上維基睇啦，洗唔洗我餵埋飯你食呀下？

睇左成個鐘，完全冇我本身想睇既野，連女都冇條。隻貞子終於出黎，我都就訓著咁濟。貞子好極速咁係井口爬去螢光幕，再由電視爬出真實世界，電影男主角大叫得好悽厲，搞到我都嚇一嚇叫左下。

同一時間，貞子突然望向我，同我四目交投，佢對眼好似深不見底咁，我好似俾人捉住咁郁都郁唔到。佢以好緩慢既速度向我伸出手，短短幾秒，好似過左一千年咁長。

佢既身體從果個狹窄既電腦螢幕慢慢爬出黎，我對眼合唔埋，喉嚨都發唔出聲音，然後竟然⋯⋯